{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043221",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1723357824/antelum-seoul-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698998796427&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381313&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=160363&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=229511741&selectedRatePlan=270274902&expediaPropertyId=53823682&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안테룸 서울"
    },
    "text": "アンテルム·ソウル\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市島山大路153\\n\nアンテルムソウルはロッテワールドとスターフィールドCOEXモールなどが位置し、車で10分以内の距離にあります。 また、Nソウルタワー及び明洞通りも車で近い距離にあり、公共交通機関の利用にも便利です。 ホテルは計112の客室で構成されており、チェックインは15:00から可能です。 チェックアウト時間は11:00で、最低チェックイン年齢は19歳です。 旅行関連の制限事項は、新型コロナウイルス感染症関連事項を確認する必要があります。 特別チェックインのご案内事項としては、到着72時間前にチェックイン指針をEメールでお送りし、到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要で、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。 満19歳以上からチェックインが可能で、登録された大人1人につき満6歳以下のお子様は、保護者や保護者と同じ客室で寝具を追加せずに無料で宿泊できます。 ペット同伴は不可で、障害者案内動物は同伴可能です。 客室内には無料WiFiが提供され、施設内の駐車代行が可能で、車椅子で利用できる駐車場もあります。 喜多郎は禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "アンテルムソウルはどこに位置していますか？",
            "answer": "アンテルムソウルは大韓民国ソウル特別市ソウル特別市島山大路153に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アンテルムソウルの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "アンテルムソウルの周辺にはロッテワールドやスターフィールドCOEXモールなどがあります。また、Nソウルタワーや明洞通りも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "アンテルムソウルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "アンテルムソウルのチェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "アンテルムソウルのチェックインの年齢制限はありますか？",
            "answer": "アンテルムソウルのチェックインの年齢制限は19歳以上です。"
        },
        {
            "question": "アンテルムソウルでは新型コロナウイルス感染症関連の制限事項がありますか？",
            "answer": "アンテルムソウルでは新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "アンテルムソウルの特別チェックインのご案内事項はありますか？",
            "answer": "アンテルムソウルの特別チェックインのご案内事項としては、到着72時間前にチェックイン指針をEメールでお送りし、到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "アンテルムソウルのチェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "アンテルムソウルのチェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要で、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "アンテルムソウルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "アンテルムソウルではペット同伴は不可です。ただし、障害者案内動物は同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "アンテルムソウルの客室内には何が提供されますか？",
            "answer": "アンテルムソウルの客室内には無料WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "アンテルムソウルでは駐車場は利用できますか？",
            "answer": "アンテルムソウルでは施設内の駐車代行が可能で、車椅子で利用できる駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "アンテルムソウルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "アンテルムソウルの客室は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 593
    }
}